得罪講句 2003年大事回顧真係要香港人一睇再睇..............

成年根本癡撚線
果陣D官廢還廢
仲知醜 仲要躝落台
偷步買車已經要落台
又有獨立調查委員會